[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [519] 20抽bo5左伊莉雅

屌係街唔記得cut quote

on9 son

屌仲要唔記得改post number

✊ok?

7到

無眼睇

4mk又想迫害me

斬啦 一生盡是失敗

有名你叫

斬你sin

仲要冇左追post link

我照copy上個post
怪唔知得環保催個post冇人屌

失敗卿
高就一定mk咩

好鳩屎自己去日本都要比人笑
而家一個人唔比去日本既咩
自己去歐洲就型 自己去日本就可憐

ys

歐陸風:潮,型,有品味
日風:毒撚

你同佢講 me佢日本飛田新地叫雞 唔通帶埋老婆去咩 on09

又挑釁神父
又想世界大戰

一個人去日本先方便,唔通食拉麵,行虎之穴都拉埋一家大細去咩

同路

帶住一家大細行多陣又話攰又要搵地方坐
一陣又話夜早d返酒店
你去埋我嗰份

高係天生

電姆巴幾高？

想知

東方都要出APP驚

又係aniplex

175-178到

東方出手機game啊

巨人,禾呢啲矮撚得164

吓
神主一路都話唔要商業化架喎

哭了

D溫泉旅館係咪住一晚都得

早排先俾人係steam上東方game

住幾多晚都得嫁啦呢d

講唔商業化講講下都係俾錢壓左落去

【ニュース】東方Project公認二次創作ゲームアプリ『東方キャノンボール』の開発を発表！霊夢役は鬼頭明里さん、魔理沙役は飯沼南実さんに #東方CB #鬼頭明里 #飯沼南実

應該話一條友住一晚
好似歧視毒撚

你比錢乜都得

PV

官網

雙人叫佢擺多個位係對面 自己夾野比對面自己接返

係youtube開個 除非你是我 頻道

同人3大奇蹟
Aniplex手揸2個

張圖大到
好彩無人見到

已無對手

Gameplay

我覺得不行

唔會商業化

好似90年代WINDOWS 98行果D大富翕驚咁

da pump呢首歌係幾洗腦下

搵食姐

hd同4k版graphic

彈幕game變大富翁
A社那來的自信會成功

早多幾年都應該冇乜問題
呢家同人界咁多野好難講

點解唔出番彈幕

aniplex擺明係做大手機個市場
係手機上面玩彈幕驚係cls

幾時出扎比子英靈

其實仲有好多玩法可以出
但大富翁? really?

其實我覺得卡牌驚都ok
只不過市面上太撚多

我老婆

你個邊行一夫多妻制？

教會係咁

誰

好荒淫

教會嘅人冇一個係無辜架

宝多六花

開始龜速推2.2

咁遲先推

教會老婆係得三個月

隻野條裙短到無著咁

咁先正

原本想睇住劇情推
而家響nico補劇情算

geng咁既樣 真係比faker上去玩好過

動物台頭6個post 4個都係刀劍

我都想食

BX寶2 落曬綠放都回唔到50NP
單體綠寶真係好撚難用

SAO真係可以影響世界

見到就覺得煩

又換

係新增

老婆(本季度)

老婆(今日)

一話一個，到第6,7話齊人就超展開衝到12集

係咪唔撚鋸 郁你啊拿

支持

我一經過就會買

我聽日先食

好彩天草拉住我

好撚好食
朱古力雪糕+脆朱古力

清朱古力控？

舊時 好多年前 日日食

係

rng入唔到八強
我抽伊莉雅抽到寳5
屌你老母

朱古力好膩

到時你都只會一話守護就算

cap咗圖先再講

唔係就比人打死了

sick ball

Karsa好撚廢

點解唔繼續食

最鐘意黑皮

肥宅唔驚肥

佢都無再賣

屌

朱古力milkshake

玩李星玩到心態爆炸

今晚就食m記雪糕

奶昔鍾意士多碑梨

me too
同你口味差唔多 除左雷姆

甜到on9

成日形住karsa好似無夾過無團練咁
當打solo q咁打

Gen G會唔會拉到RNG落去打加寶

就算UW真係好睇咁樣都只係招黑

個班蝦腸擺明玩野

呢個咪班人嘅目的，佢地等食花生咋嘛

雷姆有咩得罪你

妹仔

GenG一定會落力打

少食多滋味

個刀劍鳩post好撚好笑

無睇
佢地點玩膠

撚樓豬撚到發火

蘿蔔台手足專業撚狗

ME真正刀劍粉

老實我我都中意睇,但我唔會吹奏
因為我都知劇情鳩
但真心好睇

dls xsm好撚lag呀

同波台班癡線佬一樣

刀劍同re0我都買齊小說
但膠就刀劍冇買過

淘寶版re0呢

刀劍我買左隻一番抽歌姬,
見佢特價舊半水

好撚好笑啊？

橙

最憎桐狗 最鐘意睇sao ntr漫

c9年年都

排緊隊 on9

why so angry

度度都好撚多人

sao c 奶最正

有冇咁正

成撚日講，佛都有火

其實個筒好撚難食

cloud 9
咁多年都係na last hope

要排隊不了

btw點解無啦啦講起刀劍

雷姆係佳

唔洗排其實可以一日一筒

所有野要排隊都係不了 除非真係稀世奇珍唔食唔得

老虎堂陪女排成粒鐘都係咁排啦

係考驗
考你對電姆既愛

講鳩我食屎啦!

點解講到好似係好事咁

有冇啲係桐人俾人女女女
亞絲娜俾人妻目前犯

祖

比啲新意好冇 呢張圖睇左幾廿次

食完 我覺得甜得濟 以前係黑皮白肉
依家已經黑皮再加啡肉

桐狗只不過食正毒撚水 打機可以做主角先紅

城惠>>>>>>>>>桐狗
完

屌屍

GEN G BlessRNG GEN G BlessRNG GEN G BlessRNG GEN G BlessRNG GEN G BlessRNG GEN G BlessRNG

可能要去到成人台先無人講刀劍

好彩仲有得繼續出書

av版sao

geng咁玩法準備1-5,世界冠軍喎

男主嚟講桐狗都算廢
完全冇人格魅力

屌完可以入廠

係 重要咁多卡通既主角得佢無付出過 就有特殊能力

可以與咁美麗可愛既小姐發生關係
我寧願做喪屍都唔做人了

老實講
齊格都好過佢

刀劍唔係賣女咩
關桐狗咩事

做哥布林都得wo

輕小說入面嘅男主最無存在感就係佢
成個角色定位真係太差

真 ching心水清

明明令人投入係個故事關個男豬咩事

佢故事太低連貫性睇唔多明

有無支持羅馬市民既手足 UMU

同埋最大問題就係觀感
完全冇代入
乜撚野都就攞到又冇任何代價
甚至結局9成都係happy end
完全無癮

睇你就睇啦，咁多嗲

死過隻絕劍咁囉 but 關桐狗撚事 最憎佢扮勁

無睇過
呢家啲人咩狗屎垃圾都話神
季季都話史上最強真係好撚悶

所以我今季推哥布林殺手
主角家姐比我啪死 再經過師父地獄式訓練
都只不過可以去清下哥布林 唔會話突然變做勇者 咁先正常

傳說的

山田妙!

未又係op ed carry成套野

LiSA係咪刀劍嘅勞工

睇左先啦
今季劇情可以話全書最好

唔好以後搵你買野一折

藍井都係

唔做你生意咪得

小邢都3T

好聽

ching know play

吾好牙

尼癡你建議一次過睇曬定追住嚟睇

早幾日先見過

LiSA最高

琴日睇左套小莫cosplay av幾撚正下

RNG!

少左啲野

過左數

Fighting 鳩

得閒可以睇唔關事既劇場版,識下D舊人
之後就咁第3季睇就OK
因為第1,2季班人唔會出場,應該話大半年後先出場
你只要知公廁娜係桐人條女就OK

要不是有加成

邊套?

j到盲左

垃圾 活動過後沒價值了

呢套咁舊 同埋我係呢到都推過十幾廿次

sex friend

倉管

sex fri-end

姐係又開多個新作？

宜家邊隻雪得最硬

唔明

sorry咁講好似好怪
應該話桐人又玩新驚？

黑貞

睇序列戰爭 劇場版

人人唔同 我白貞

我加多隻老福

醫病加玩新驚
利新：淨係睇過舊web版

大佬 一開始見到條腿以為係男人

醫病？
做乜鬼野嚟

果隻唔係新驚黎,
係一個軍事裝置黎.用黎培養真正同人無分別既AI
入面果D NPC全部都係有血有肉會死會喊既靈魂黎

比人啪針搞到就死

為左醫病打機？

桐人有修練一陣 呢套

#

睇序列戰爭->第3季就OK
序列戰爭可以話係A1最高峰作品

個裝置就係加速世界頸圈嘅前身

聽講係童年開始

AW有冇講到點解AI會衰落?

下

童年係UW
序列戰爭真心要睇

AW係SAO之後既故事黎
PS4 果隻AW VS SAO 唔係鳩吹架

知性戰爭(好似係

又劇透po

無, 但應該都係比世人否定左
如果真係發展到,無理由咁耐都完全唔提

而BB入面嘅D高等公敵(4聖,大天使,天照 ETC)都極似UW入面果D Bottom-up AI
第7神器叫搖光之餘,肥春仲話過好似有人呼喚佢咁
UW最後都係兇多吉少架啦

我都係認為綠王=茅場,石墨=星王

睇唔明

終於出到UW後嘅篇章

大家睇卡通唔洗咁認真

設定/劇情廚就係咁麻鳩煩嘅生物

黑雪手上乜都HACK得入嘅"SSS套件"都係石墨比
然後AW世界個網絡技術基本上都係STL TEAM人之後搞出黎
最新果本AW仲有好多料爆

簡單點
UW世界既目的係創造高適應性人工智能來製造無人兵器，代替人參加戰爭(好似係

啱，就好似玩fgo咁

lol 是咪就收皮了 rng 同 c9打worlds tiebreaker 先得26幻人睇
以前至少30幻啦

果4幻韓國人嚟

再劇透我就

韓國隊輸晒咩?

UW都出左就快十年

係喎.唔講都唔記得GAME入面石墨CV就係松岡

黑雪D劍技全部佢教

屌,搞到想追返AW小說

黑雪本身都好似係AI靈魂覆蓋 最新一集自爆

YS
對得返好耐之前川原講果句
黑雪唔係桐狗夫婦生物學上嘅女兒

BTW 石墨仲識用日蝕

C9

抵啦桐狗夫婦

講緊係COPY左佢地個女嘅靈魂去試管嬰兒上
無講到真果個女宜家點

個姓好似對唔上... 應該唔係女
但係肯撚定石墨係桐狗咁滯

上面講左, 試管嬰兒貼另一個BB嘅搖光上去

好爆
睇黎要補補加速

幾時先可以唔做lovelive做家畜世界2期

冇架啦

羅馬 支持錯你 UMU

冇架啦
除非d毒撚死曬

我好掛住三澤把聲

ll廚不滅

到底雷姆醒先定加速出先

想睇撈驚撈拉乎第2季多D

讀左三次先知係咩

劇本量夠咩

劇場版咁收得都冇二期
想睇松岡同愛衣

仲有,川原係AW VS SAO果陣講過石墨同桐狗無直接關係
基本上肯定係星王黎

JAGA

書好似都出到第十卷有咩可能唔夠

完全唔知LL有咩值得紅

夠

海棲種既galgame
同天翼種玩
神靈種既雙六
絕對夠

其實夠
天翼+海棲+吸血, 機凱, 神靈

梳

星王係邊個既花名

G
btw LL好多街機
勁多人排隊

ngnl用ova咁出有冇得諗，好似stb咁，一定有人買既

寫得咁撚慢 今年先勉強夠貨出多季

唔係花名, 係稱號

統治UW世界200年既-星王桐人

我都唔知有乜買點
買百合又淨係靠人腦補
買角色魅力又冇乜,頂多淨係講得出佢地嘅分別
二次元大把作品好過ll幾十條街

屌未睇就俾你地班撚樣透曬

BLOCK左台主啦你

第一日入黎？

今次明明就人人有份,點解淨係我

C9咁撚勁既

想知就問台主
佢咩都知

不嬲

你有前科

法國fgo po既手足涉獵個範圍都幾大下，咩都up到幾句，咁仲使咩去動物台

我想睇落第騎士第二季

台主=動物台

台煮一個頂成個動物台

未睇AW23又畀你地瘋狂劇透
不過我短期內都無諗住開SAO，真係影響到AW劇情先算

珍

唔係自己個女＋另一個靈魂咩
桐狗夫婦唔知關唔關靈魂事啦 但係肉身就應該唔是公廁娜同桐狗搞出黎

黑雪頸條碼20320930.佢生日
公廁娜生日都係0930

C9班垃圾

快D出AW24啦川原 想睇肥豬點食黑白姊妹丼

台主個腦收埋咗十萬三千本禁咸書

盡晒力
太心急

唔係你估台主呢個名號咁易有?

細路仔唔識野

戒左3日j了
可以頂到幾時

index

戒J
一日三J

你再這樣打下去會死的.jpg

有冇人出左去示威?

你虧唔代表人虧

有

cls堆示威post入面個班係假膠定真5毛
咁撚多

實捉到你
btw小心牙

等你出黎幫拖
Btw睇rng睇到冇電

UW真係出左好鬼耐
我之前睇到鬼佬出場果PART就停左

唉 又勝
羅馬又勝 UMU又勝
UMU

Garbage 姜濤

原來SAO 19-20就係月之搖籃篇

白髮正d

呢隻野條裙短到無著咁
對脾重要勁多肉咁

同屋企人去日本旅行=休養
自己去日本=博殺

居然唔係想UN

呢d角色遲早上看起來有在援交的動漫女角排行榜

淨係對腳已經夠玩3日3夜.JPG

腳+10000分

同屋企人去日本真係要plan好晒啲地方
好在我老豆老母冇咩野，我老豆行得攰就自己搵cafe坐低等我同阿哥，老母又會自己同阿妹去行

上次會同屋企去因為佢地plan曬d野我淨係去玩

原黎隻野原著人設又真係裙短到無著咁 大脾咁多肉

同屋企人去日本旅行=自己埋葬自己
自己去日本=行下

我三兄妹要一齊plan，老豆老母嘆就得

豐滿大腿
我開始明白托卡啦

拿你兩個好好睇住老豆老母
呀哥我去老秋行下
機場再會合

其實我無留意過個人設

被人劇透Sao 都算預左
估唔到會被人透埋AW

我老婆係咁正嫁啦

京都動畫都好多肥脾

呢d叫錦上添花

我係中間果個
全家得我係毒L

最撚憎京ani

無波所以賣下半身

舞學姊
k-on

我個名都係京阿尼俾

上網睇 你隻角隻腳分勁開 合都合唔埋既

正常人唔係咁企？

成日貼咁埋熱都熱死啦

老江湖

開曬

慘情

邊個黑種田我同佢隻揪

屌過

病完靚左幾倍 又係癡線既

又講人老婆

成日叫人唔好玩蕾姆
又玩人地鐘意啲角色
你咁樣我好難做架喎

我覺得雷姆臭D

要講就講果條友本人 講人老婆算咩英雄好漢

巨人下年4月繼續

你冷靜d陣間又燒埋你

慣左 俾人笑開

又撚茨木

唔知出年完得未

李依真係好正

你係咪覺得自己好風趣幽默啊？

我都慣左
但覺得再係咁落去唔得
所以要去咬人先岩

好似坐監咁一入去搵件最惡既打贏左以後無人敢郁你

雷姆....你成日反大西係咩居心

跟得你多

嘩，係ED度插左爭針果段少少

j左

E家D性女 屌撚死佢

我同大西和好左

隻野紅得咁快

我都玩夠了 有冇ching想接手

個個人個焦點都係覺得條女條裙短到無著咁

呢度邊個最惡

有精

海豹最惡

邊個嚟

寶多六花

台主咪講左 電光超人

都無海豹曬過寶五，邊度惡

SSSS GRIDMAN
女主 寶多六花

家下著SEE THROUGH白色衫都可以吹到係婚紗啦

403

失敗卿，只要你奶過神父既精就可以200石寶五

開唔到

幾大個大呀，仲貼PIXIV圖LINK

乜撚都出M版, 但係童話就係唔出
周末想搵D野掛下機都無野玩

wa

上面幅圖

露毛，REPORTED

傻西

底褲嚟架

搞咩呀牙G

果然係Rule 34

有咩留番同個官講

寶多六花 上硬新子憧成日排第一個個榜

仲要14歲

援交女角色

咁都比人bam 我都去遊行了

裕太的同班同學。家中經營着舊貨商店「絢JUNK SHOP」。

典型的「時下女子高中生」，有着略顯慵懶的說話語氣。打字速度很快。

屌 100%似

Bam柒硬你

腳上穿的鞋價值一萬八千日元

東山係永垂不朽

東山

夜媽媽自爆，想笑死人咩

東山玩玩下變一堆鐵票 變做梗姐
今次呢隻上硬頭5 樣似行為似 同人創作個個腦電波諗同一方向

link

東山大法好

無野做，9up推下po先，ptgf同援交有咩分別

自己搵啦

orangemaru本咁快掃左

頭先唔識用個danbooru網

same 無分別
求其改個好聽d既名姐 佐佐木希都有套出租天使 咪又係雞

PTGF為英文直接縮寫，全寫為「Part Time Girl Friend」，中譯「兼職女情人」，實解作進行援助交際的少女，常見於討論區與社交網站等，尤其是援助交際專題網站。因為內容較為敏感，而且可能不合法，為了規避管方（父母、學校等）、執法部門（警方、保護兒童組織等）和過濾軟體等的關注（突破網絡審查），而使用的字眼。

泳黑貞100lv 黑貞絆十係咪真愛黎

差2000狗肉

我都係咁

i don't feel so good

諗好同個官講未

抵啦

勇士 用生命推ssssg
第一集完全睇唔到六花有着裙

我都笑撚左

裙呢??

今個禮拜有機會出幕間

台主覺得係邊幾位

出沖田啦

太大範圍，點估

金色相簿嘅幕間

好啊 強化奶光媽媽啦 唔夠勁

到底係裙定褲定無
結果第二集畫返

件外套係特登set到去到裙尾

結果全部都係石

人設個個天才

觀眾受落可能跟住都唔畫

廚放改做3turn我跟神父寶5伊莉亞

講真 1係30% 3t
1係50%
依家紅放癡住回避 idon`t give a fuck

宜家多咗bb, 有3紅卡真係打撚死人

終於打淨2個任

奶光到依家都重係勁喎

我知 但想佢再勁d

根本係MK妹衣著

法官大人？

唔洗麻煩

唔洗除裙都唔會整污糟 條裙短到佢烏低身/拮高就露晒個屎忽出黎

呢下其實好講技巧

唔好貼錯圖
個mk妹害人不淺

理事長貼過了

套電光超人原黎特登賣腳

想守護呢個笑容

陳日fgo斷左登入 雖然唔係第一次

香港發生d咁大既事
你地仲係到睇J圖打fgo

推爆twitter Reddit

好撚眼訓 比TVB班撚樣嘈醒左

呢個鐘數同人講咩都假
新聞唔報 要頂到朝早

聽講2點幾開大燈
有冇屌佢老母

見到關sir係到屌

對家咩反應

比人屌到走左啦
好想訓又訓唔到

睇死都係死狗咁走
扮野最撚叻

依家訓唔著 正係推下時事台post同上下reddit

我推完一陣
抖先

加油手足

想問下天之力係垃圾活動入面打邊關先係

玄關有拉2

右鯱啲人偶係天之力

就快短過件衫

以後唔係地鐵轆呢個post

開始刷返鋼

上次刷箱關drop都畢業,仲刷?

升完女武神又用哂

新角色

冇女武神唔洗煩

遲d魔法少女應該又要冰,鋼,戒指
打定幾打先

屌你老母返工冇帶線同尿袋，要死了

生命線都可以唔記得 唔抵可憐

LUNCH買條咪得

一向都會係公司放隻火牛同線架啦

LUNCH要落山好撚遠

Lunch可以唔食
Power唔可以唔叉

LUNCH得個個半鐘, 有咩可能打爆粒電池...

收工番屋企比到盡2個鐘, 係公司KEEP住叉滿電, 2個鐘又係無咩可能打爆粒電池GE

得返22%

琴晚旺到

咁快

7%呀屌，
返工一個鐘多D打住機返到去都56%

無電咪認真做野唔扮工

Strong推po
要改名沖繩奴隸島（一兆）

再詆毁六花我就唔客氣

真心，我係冇撚野做

低調

有冇人試過機蝦1、2號可唔可以擺同隊？

可以
3機蝦同時上場

問到人借線了，玉莖重生

可唔可以幫我買隻尼祿立牌

WHERE AND WHEN?

可以砌6蝦娘隊

童謠

係嫁 唔知點解嫁

做佢仔女真係慘過食屎

呀豬呀狗都可以結婚
不負責任要生個仔有幾難

我記得有個friend生仔
我就串佢有撚錢養咩
最近佢個仔ig話佢做人做到隻狗咁
9歲人仔渣

入場2綠卡刷9年都刷唔到

唔係咁易嫁

我仲要冇入場加星既禮裝 第一條命好大機會打唔爆

戶口結欠： HKD60,009.72 下個月要返PT幫補下

打手用邊隻?

櫻

量入為出呀
自從無課金
多左好多錢洗

仲要bo1
80 lv
1000
禮裝得20 lv 加50np 10綠放嗰張

全體綠?

打緊咩

膠難

yep

我記得佢普攻一般

爆擊ok

日撚日ot
仲要星期六日拎返屋企做
屌屌屌

利申：audit狗

無計 FES 果到佔左1/3數
之後就學費同唔小心課左去既錢
都係靠下個月團找數既錢黎還

高難咁入係咪差d
槍得80lv 1000/2000 x2 bo1
禮裝得20lv
冇加星禮

.gun

單體寶或者5星(小刑之類)先會有可能3turm打到3條體其他就難d
再唔係可以係黑貞都夠做

3t

你睇下寶幾...

仲要100lv 添

布狄櫻同BB企埋一齊完全係兩個人

蝦娘教新標準，可惜冇教徒

尼痴屋無盈利咩 真心想你賺到錢

賺雞水咁少，佢買隻膠都唔止

有,但用晒係上個月頭旅行到

只求打個和

咁都好d 唔會再擔心

找清之前就咪去旅行啦

都好既

見人用大姐都3T，重要易過小刑

首先

我都屌左聲 以為真係咁慘

找唔清,下個月要分多筆學費,雞幾野
要返工了

有冇打得咁慘烈

令咒都用埋

借人csor

BB絆九

咁難打既咩個高難 我記得上年唔難架
利申今年未打 仲係70幾任

無腦黑杯令咒過左,
iamweak

神奇頂級超卓
奴隸快運岩岩一次過收左我4次錢
好! 好呀!

幾時先有第2間正常公司直飛石垣

我牙榮要9t先過到

4次？
打電話屌柒佢地未

電話係無用 即時對話先有用
仲叫我試多幾次 結果就係咁

龍絆都完左event
仲有咩可以攝時間

17號好遙遠

齊格

靚圖

不愧係筋力B

笑4

張圖做乜尻

放係po頭

第一章漫畫

日光日白唔想打丁

暗角打獲囉，唔洗教啊

諗起之前睇既白貞本

抽爆

幾時有埋上色

升定角等活動囉

真係有人有病到剪做片

屌奶星原來一泄千里錯字黎 test錯撚左

喂大佬啊收返埋隻垃圾入紙箱啦唔該

宅姬

個留言仲未比人BAM 連囝明鑑

時晨未到

要不是龍蝦打上三職減半我都唔會小邢入
打撚死人

岩岩舉報多次

嘩!巨人既ED

之前寶藏院3t低難係帶咩裝

可能連囝都睇到係底褲
safe

輕輕鬆鬆

最尾果張q卡爆咗30萬,cls

白色相簿真TMD好看

1定2

緊係2

2就玩game啦

4萬幾
十萬幾
15萬幾

有性趣

AB賞香港有行貨,其他要到時買水貨現

萬聖衫

琴晚尾盤 波蘭 0.8 升到1.0
2:30之後

90分鐘先絕殺咋

你老尾

姐係-6?

咁買邊一邊都贏既
下盤80分鐘補飛
上盤預輸半 點知絕殺
馬會又派錢

un

有圖既理事長

FGO又死

好似好多人去左玩老貓

唉唉又勝

琴晚同你講買左意大利
又有係到講買umu 羅馬

今晚又有100%的波

我傾又勝

星期六先有場真係100%既波

曼城 對 般尼 20/10 22:00
車路士 對 曼聯 20/10 19:30

乜野盤都未出 得估就係車路士100% 曼城90%
我估

Daddy會教訓冇左daddy既車仔

因為車做主 對我曼都無可能讓 1 or 1/1.5 咁離譜
佢一開讓0.5/1 就直接買得車
因為曼連只不過係有英超名氣既學界波??

咁我有無估錯先 得呢場100%

呢場大波

車仔最近世三至少1球
一開半一就要買一注 升做1球高水要買多注
諗起都肥肥

車贏硬

100000000000000000000000000000%的波
依家係驚佢初盤就-1 唔侵我地玩姐

24先新活動悶撚死

六花同茜二選

六花
茜

援力高個個贏啦 最近興

拎住套幾千蚊既爛鳩西裝 on99咁早一晚同條契弟準備

我想睇主角女裝

半年條女都無補飛叫條仔中出佢弄假成真咁戇鳩?

男係耶，搞左一次唔敢再搞

結左婚都唔搞

結左婚拎正牌屌閪都縮

係主召回個b

有個cls朋友今日話
如果俾怪獸殺左既人會成為過去意外死亡既存在
咁六花援交對象比怪獸殺左
仲係咪處女 入左袋既錢仲係咪入左袋

處女應該唔係,咁淫一早拎假鳩自慰破自己處

個處係我破嘅

探完海就上太空

異星之神

8點幾仲一車車人排隊等車放工
呢班人一定好中意返工

有時真係唔明啲人點解6點收工但磨爛蓆磨多個幾兩個鍾先走

扮工撚真係好on9

我由6年前第一份工開始無OT補水就無再遲收工過 , 最多係早2個字番工

最on9係個啲話咩腦細未走唔敢走唔收錢同你ot個堆

D野食翻用左幾多次

呢d人咁無自信 就算敢唔敢走 做錯野都會比人兜嫁啦

Audit狗表示從來冇準時走，仲要六日係屋企做

明明細個睇係睇古力特做主角打怪依家變左睇囡囡

時代要進步

見面10分鐘已經忍唔住鬧人

連襟花都無鳩買

租架垃圾車要去人地屋企樓下拎 好野 好呀 學人結婚

仲笑得出

嘩唔係呀條友真係自己結婚都hea成咁

又有得睇晴天巴屌鬼

萬聖節前黎個前奏先

而家我自己坐係一邊唔講野禁電話 關我撚事

其中一個姐妹開間垃圾婚禮籌辦 既然佢地自己選擇比人呃我再講都無意思 租架垃圾錢七 千二蚊無司機

又唔係你結婚
洗乜咁在意

手塚治虫死左都唔放過

失禮我 我覺得好核突 我放低人情走先得唔得

1200冇司機

無法google既朋友 我勞斯萊斯連埋司機都有啦on9

有咩理由book車唔book司機先得架，仲要棍波！

真 有聲

無一倖免，係睇幾時變

d伏筆同neta多到爆
睇人d考究都覺得正

下集就要首敗

NOBU

點跟

屌懢返啖氣好過

嬲到字都打錯 走人啦

我今日真係學到好多野

原來結婚都可以咁閪吱
我真係學琴好多 今年第4次參與婚禮了
年尾終於能夠參與一個歷奇婚禮做兄弟

歷奇

人情入面留句：「唔撚想搞就咪搞」轉身走人

入報紙

間婚禮統籌口號一定係令你擁有一個一生難忘嘅歷奇婚禮

蘋果日報?.jpg

比所謂fd又唔撚熟搞 絕對係玩撚完 必須搵你笨柒

兄弟唔洗比人情的...

COMPILE HEART做

應該都無咩好野電了

仲同佢做兄弟咩

仲有餐食
你串下佢地今次去食英雄宴

無話洗唔洗 通常我都比 佢又封返比你既姐
呢條友要人著指定色西裝唔預備比兄弟就知

睛天已經做緊

做襟兄弟算啦

oh so bad
西裝個d不嬲好煩
番工都好少著開

返工要著都唔會著黑色 低能仔唔識野 講撚過
話想黑色 咁多你就應該要幫兄弟準備 一係唔好指定

當你度縮 如果兄弟肯買套新既 你都應該要諗套野之後點用
真係要人for你一獲 買套純黑 哈 我日日送殯結婚呀？
雖然我無所謂 但你都要諗下自己個場係咩場 你估自己會展搞呀？ 富臨都不如

我而家仲比佢地綁架左係架車上面
兜左2個鐘都未搞掂聽日點

你同佢真係好好感情 係咁屌但仲係度

同另一個fd 佢而家係司機位

呢排貓貓成日用肉球按我塊面之後笑笑口走左去 代表咩

以前幫表哥做兄弟 包每人一套度身訂量

屌打句叫阿博病左，達哥真係祝佢早日好返

好快就到聖誕

三九:你算計我，一花

貓貓就是智障

想屌

笑笑口心裡面諗緊:你個垃圾奴隸同我執屎既資格都冇呀欄屍趷路啦你

屌你既過氣藍髮女角啦

純真

腹黑貓

我隻貓成日當我個肚腩係軟墊, 係高處跳落黎

笑什麼笑

閃電狼

大家開心

G2都羸佢,韓國殺手喎

台灣殺手

好想養 不過皮膚敏感

隻貓又會走黎 morning call，叫我起身
電話響又會走去叫人聽電話

好....好可愛

Mikon~

咁醒

感受上年TSM嘅痛

睇晴天屌鬼真係好好笑

神父今次改咩名

(全都要)

周六akane

聖職人員個個都十幾個老婆,公平咩

吹啊

咁好體力

練過八極拳係唔同啲

玩芙/

蘭達應該唔駛太多體力

尊重!
少咗半已經好慘

PA 萬歲

見d人成日貼隻人面熊貓其實好噁心

如果人係佐賀就有可能成為傳說

終於搞掂啲嘢，可以返工輕鬆FGO

黃金神威首ED唔係好得咁喎

Wiki完先知咩事

慘慘豬

2PACK錢無錢買

慘牙

等我翻身果時就會買
呢隻野擺左係AMAZON擺左好耐

見你差咁多卡數，同埋又要上堂
幾時先翻到

下個月返PART TIME會好過D

我鐘意呢個形態

迷x明明ipad
但去到泳裝就大撚左好多
唔知幾時有本睇

好撚正 泳裝加件齋袖外套

呢隻同系列？近一兩年好似再販過

我卡薩丁penta kill

唔經唔覺

有咩感想

竟然仲未棄

MTR

大家用開咩睇熟肉小說

港島，荃灣，觀塘線中左招，
家下唔好搭地鐵

點解好似成日都聽到地鐵出事

好似早幾日荃灣線先奶左野黎

mola mola啲 attendance

手足係邊條線?

紅線

行路返公司

反正都遲
食埋個靚早餐先

膠鐵:彩虹>九龍灣=20分鐘
行路=15分鐘

有車再講

垃圾mtr

巴士

巴士塞緊東隧
係隧道入面都可以停車唔郁

香港鐵路

咁食個full set早餐先la
反正個個都遲
老細直接話今日唔返
手下又話出唔到門口

而家先係荃灣搭巴士出旺角返學,但要上9點堂

咁仲番咩學

一陣港運城落車食個早餐再行番公司

後面仲有堂

係車箱企左半個鐘,臭到就快暈
彩虹即刻落車

其實呢我覺得港鐵你未整好
就唔好話咩有限度服務la
你係無服務呀

幪到

同事影，我仲歎緊早餐 佢仲叫我出九龍城坐巴士返去，睬佢都傻

咁我搭咩車好 仲要過海

行入隧道,順便訓陣醫院

咁倒不如俾廿蚊攞醫生紙

同系列
但再版果對唔同呢對
呢對識企係到

係觀塘游水去北角

我係東隧企左成個鐘, 出左條東隧係東區走廊落番地面都要三四個字

晏晝要出老尖

你係港島上尖咀定九龍去先?
港島就船啦

新界出

大鑊要打顯影劑

照胃?

小腸

照胃應該係叫你飲落肚, 打GE話真係唔知照邊個部位

打過一次
打落去果下痛撚到仆街

顯影劑傷腎, 記得飲多D水

想知幾大隻

係GIFT出個D公仔黎GE

amazon 賣緊2萬yen

磁力共振，做過N次啦

同土人合作出
有關節

仲以為官方價 呢隻整得幾可愛

11年古董黎

gift d 公仔過左就好麻煩

仲有冇人打緊活動

每日消體

hea打下素材算

已經返左俄羅斯打冰, 冰急過其他料好多

爭三個任務未打完

啱啱刷夠牙升人

一返到OFFICE眼訓

瞓啦

我良好員工黎

日日都好期待五點
日日都失望

咪寫到明24號開
最多咪前一日有料
期待D咩

蝦娘仲未寶5

各位ching食左飯未

見到已經飽

有d作嘔

p.s.好撚難食

點解要中伏

好耐冇食拉麵 出開去咪是但入間

同我一樣諗法
雖然我打緊骨

直覺話我聽伊莉亞會食好多冰

無冰刷就打爆佢個頭

牛油同粟米

出面港鐵搞咩

大家嘅新老婆

我想知第一集男豬本身要係佢屋企做咩

泳白貞又食

快出本

仲諗住可以自然回體換哂啲嘢
結果都好似要食果

睇人地預測個故事可能會係好黑暗

抽！

我老婆冇事就ok

人設同Transformers有關

内田真礼都係我老婆

乜水？

你老婆乜水

六花,女帝

邊個六花

仲要食好多鋼同戒指

唔換棋都唔夠

不了

茜派

有無先知知到升伊莉雅除咗2.2料之外仲要咩

呢套TF仲要係男主隻色果部去左另一個世界,MATCH到佢外來者身份

心臟 眼 鋼 冰
我9UP

台主連shattered glass都識

我都只係轉述返我係TWITTER睇到嘅野咋

台主有咩唔識

喬魯諾 這是腳腳的味道

唔博覽群書點做台主

心 人造人 介指 冰

一定要眼囉好無

又心又眼 講完都覺得自己仆街

屌你啦
以形補形啊仆街

係twitter睇左勁耐呢d野
肯定係特登咁set，勁期待個故會點玩

希望台煮燈中
啲料全部都有

痴女大姐姐

依家睇完, 真係覺得個故事會好吸引

果D料簡直就係惡意嘅集合體

覺得有機係今季黑馬,可惜睇bilibili果邊幾個新番預測普遍睇低甚至連前作都未聽過

真係黑暗系

勁好睇呀 歌又好聽

其實佢咁玩 可能係表示同上代屬於鏡像世界

黑馬

依家兩個都係我老婆了

老太婆你地要
我要正太就得

睇六花個格又真係幾似現實懷人+援交妹+bitch

一句講曬
un定唔un